阻撚住我扮工

我每朝搭地鐵都要係九龍塘轉車
啲死廢老同大陸撚朝朝早都塞撚住條路
唔係拖住啲仆街大喼
就係兩個廢老並排行傾偈
唔趕時間又要企係電梯左邊

妹下妹下

佢地比人阻又屌尻人
又唔撚知自己先係最撚阻果個
好似成個世界得佢地咁

一字記之曰 撞

岩岩塞完